有咩女唔係雞

欣宜

伯母？

女人都係臭雞

臭到冤

阿嬌

全部歐洲相
貪錢臭雞

我

小學生

咁你即係隻雞所生⋯咁你知唔知你親生爸爸係邊個？

唔係雞嘅樓主都唔要啦

初生baby 掛

其實冇

liza

樓主不如問下
有咩長腿瘦廐大波樣靚嘅女會唔係雞

我淨係知你係無人要既怨毒酸臭爛鳩

佢有人要
好多人要添

女人=雞

回未